<求幫助>想搵返一隻年代久遠既直昇機game

PC既....我諗應該係1998(前後2-3年)咁上下時間啦

有十幾廿關

隻game 用第3身控制直昇機,全game 得3款直昇機比你揀

個分別就係裝甲薄同厚同埋可以用既武器

第一款係輕型既直昇機

呢款咁上下

第2款係黑鷹

第3款係阿帕奇

打完一關有錢可以upgrade 埋直昇機同武器

直昇機可以降落補給回血

玩到去後期有D 關會有個神秘波波係到入去會接左去其他神秘地方

隻game係我童年回憶...細個因為唔識降落卡左係第2關好耐(第2關勝利條件要降落check point)

之後誤打誤撞降落左又打到好後

但之後去到有關要保護D飛彈發射車真係打唔贏就放棄左

突然心血來潮想睇下之後D關係點

但一直google 同係youtube search都冇

想問下有冇巴打知道叫咩名

thanks

有有十幾廿關係我打到去18/19咁上下所以我估有有十幾廿關

ps1 嘅？
架飛機可以勾起d 野？？

有人回我了

PC架...PS1應該冇

唔可以勾起d 野

試下用 啲直升機嘅英文名 + pc + 年份去search ?

搭單幫手搵得唔得，有隻game 你係炮台黎 space 轉武器類型 係防止啲兵登錄。一個炮台要對好多飛機坦克咁 。禁實空白會bug左你支炮會冇左炮管 好似超級小黑咪咁

WOW

用你個方法我搵到啦

叫hell copter....ubisoft出架...1998

我睇完
好似好好玩

有冇seed

我玩過個係2d

一search 就有download 啦喎
唔好咁懶自己google 下啦

咁方便大家姐
唔方便唔想大可以唔貼

真係好好玩架

唔知WIN7安唔安到玩呢

龜速download緊
手機上連登貼link 太煩
ubisoft 都係適合做返單機game

同問想問下有無人玩過一隻game係好似經營餐廳定咖啡店既經營遊戲
但係又可以用主角買裝備落副本打啲稀有材料整啲野比客咁就可以賣得貴啲

win 10 玩唔到

有得睇冇得玩

可以試下呢個

試完
射爆果個感覺係幾好 不過好難瞄
有得用滑鼠個感覺應該會好D